有無人去國務院舉報香港政府防疫不力

聞說中央今次真係好嬲喎，直接開個平台俾群眾舉報。

又話一國行先既？試下同國務院舉報先

做樣

做樣還做樣，起碼多個官方渠道屌7 777先

大不了係度開完 post 照 copy 過去